有咩足球網台係值得推介?

真心何sir真係
自己有聽開球迷直播室 體嘢 E波live
個人覺得E波live主持得幾好 仲有冇其他推介?
盡量唔好爛聲 平時當電台咁聽

何sir
今日click廣告,禁廣告視窗,睇埋啲廣告,可以令何sir有尊嚴地生活喎

理性分析